【請廣傳】死守冇用，求大家唔好畀 14 年嘅失敗重演

【代朋友post，請廣傳】

尋日日頭有二百萬人，雖然係幾安慰，但夜晚同大家瞓夏慤道，又開始愈黎愈不安，然後朝早睇黑警做左場大戲，更加證明我嘅不安係正確嘅。

我9號、11號同16號夜晚都留晒全程，前兩晚都係高度戒備，但尋晚一隻龜都冇，大家又唱歌又跳舞咁，真係愈來愈似14年。

我地要記住，14年係一個失敗14年係一個失敗14年係一個失敗，好重要要講三次。佔領夏慤道唔會令我地「談判本錢」大左，佔幾多日都唔會迫到林鄭跪，14年就係好好嘅證明。

今朝黑警搞場大戲，甚至係想我地繼續佔，就係想好似14年咁贏。

今朝同12號朝最大分別就係天光冇人接應我地，我地當堂要同佢地頂係啱嘅，但呢刻我地真心唔可以耗。「癱瘓中環係最大殺傷力武器」係戴妖呢d屎急腦諗出來，歷史已經證明左唔work，我地一定要超越呢個思維，不要留戀任何一條街道，咁先會贏。

柒婆記者會講，幾多人行都唔會嚇到佢，係12號咁樣先得。記住就算係一百萬人嘅遊行都唔係我地嘅本錢，佔領夏慤道更加唔係我地本錢。

我唔係話要12號重演令各位巴打受傷，但12號嘅其中一個精神就係be water，佢驅我地就四散再聚。柒婆最驚係我地出奇不意，死守一個位只會迫死我地自己，尤其我對長佔真係有好大陰影。

我呢刻剛走，喺地鐵恰左陣，發左個夢，夢見自己喺禮賓府拜山。

(題外話，小弟今日第一次真正見識到咩係談判專家，原來係錄音機黎，咁我會好理解到點解佢地會勸唔到一個人唔跳樓。）

烈士永垂不朽。